男人算什麼

話說我一向唔係好鐘意女朋友啲同事
女朋友成日都話佢都唔係咁鐘意成日同啲同事玩
但唔知點解每次佢去玩都好投入
無可否認我係有啲呷醋
我都同女朋友表明叫佢唔好同佢地玩咁多
但佢話避唔到無辦法
之後變到我一提佢同事就鬧交咁款
咁我都應承自己唔好再話佢啲朋友差，想大家唔好咁敏感
話說今日女朋友又同同事去玩
好啦咁玩完啦咁我緊係問下佢玩過乜黎
問兩問又話我俾說話佢聽
又話我質疑佢，唔信仼佢又剩
其實我都係問佢今日去邊黎，食過乜玩過乜啫
又話我管佢好嚴
又話我態度差
又話我令佢傷心又分手又剩
其實我都係岀於關心啫
其實係咪我真係唔識做男朋友
定我真係自己有問題唔應該問咁多
利申:我好愛佢，好想同佢一生一世
咁我又認錯，又做死狗囉

Sorry for 1999

臭雞

佢又唔係雞嘅
係我自己犯賤

樓主

第一次忍唔住想岀個post發涉下

其實我都無管
好多野我話唔想又咪照做

成日諗我究竟又做錯乜9

老老實實我好鐘意佢 但佢三句唔埋又話想分手
唔做死狗 就玩撚完